{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100117",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페귤한가_귤체험카페"
    },
    "text": "済州の西側翰林邑協在里に位置するカフェみかんハンガは、大きなみかん畑と古い石倉庫、そして松の木がある美しい空間です。 ここでは、愛嬌たっぷりの猫トリと一緒にゆったりとした時間を過ごすことができます。 カフェの前には砂場やブランコ、ハンモックもあり、家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 カフェみかんハンガは、済州で古くからみかん倉庫として使われていた建物を改造して作られた場所で、長い歴史を持つ家として済州の趣を感じることができます。 ここでは自家栽培のみかんとデコポンで作った飲み物、毎朝焼くベーカリーを楽しめます。 また、ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、済州ウム、ヒョプジェカルグクス、翰林ハナロマートなどが周辺に位置しているのでアクセスにも便利です。 駐車場も十分に用意されています。 ミカンハンガでは11月から1月までミカン狩り体験も行っています。 みかんシーズンでなくても青いみかん畑の散歩を楽しむことができ、新鮮な果物で作った飲み物と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。 カフェみかんハンガの営業時間は月曜日から日曜日まで11:00から17:00までで、ヒョプジェ海水浴場や金陵海水浴場とは車で5分の距離に位置しています。 レンタカーやタクシー、徒歩でもアクセスできます。 カフェではみかんを使った様々な飲み物やベーカリーが提供され、みかん狩り体験もできます。 みかん狩り体験は小さいかご(1.2kg)と大きいかご(2.5kg)の2種類でお選びいただけます。 カフェみかんハンガはヒョプジェや翰林邑に位置する美味しい店とも近くて多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "みかんハンガはどこに位置していますか？",
            "answer": "みかんハンガは済州の西側翰林邑協在里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "みかんハンガでは、愛嬌たっぷりの猫トリと一緒にゆったりとした時間を過ごすことができます。また、カフェの前には砂場やブランコ、ハンモックもあり、家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガはどのような建物ですか？",
            "answer": "みかんハンガは、古くからみかん倉庫として使われていた建物を改造して作られた場所です。済州の趣を感じることができる、長い歴史を持つ家として知られています。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガでは何を食べることができますか？",
            "answer": "みかんハンガでは、自家栽培のみかんとデコポンで作った飲み物や、毎朝焼くベーカリーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "みかんハンガの周辺には、ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、済州ウム、ヒョプジェカルグクス、翰林ハナロマートなどが位置しています。アクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガではみかん狩り体験はできますか？",
            "answer": "はい、みかんハンガでは11月から1月までみかん狩り体験が行われています。みかんシーズンでなくても青いみかん畑の散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "みかんハンガの営業時間は月曜日から日曜日まで11:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "みかんハンガへは、レンタカーやタクシー、徒歩でもアクセスすることができます。ヒョプジェ海水浴場や金陵海水浴場とは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガでみかん狩り体験はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "みかんハンガでみかん狩り体験は、小さいかご(1.2kg)と大きいかご(2.5kg)の2種類からお選びいただけます。詳しい料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "みかんハンガ周辺でおすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "みかんハンガ周辺では、ヒョプジェや翰林邑に位置する美味しい店が多くありますので、ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 624
    }
}